love the way you lie 係咪抄謝霆鋒首愛最大?

eminem 有冇道德架

仲仆街係抄埋尹光d flow

香港音樂界式微多得佢唔少